7百萬入面有多過1百萬人出來反對政策.....

而政府都係唔聽民眾嘅訴求時，代表d咩？

冇民主

7個入面有一個好多咩

乜依加重係700萬人咋咩？

多，1百萬淨係指企出來嘅，仲有好多係未出來/唔可以出來，但有著同樣訴求

淨係識做人
屌你

7個入面有一個話反唔多, 7個入面有1個走出黎好撚焗但都要遊行就多

代表有600萬人支持

代表行動唔夠力，對政權無威脅

咁有幾多係新移民 幾多人係要翻工

唔計最少1百萬支那人

同最少1百萬小朋友加行唔到既老人家

有1百萬人仲唔多

政府： 即係有600萬人支持

應該唔止一百萬人 龍尾公布左係炮台山 （維園已坐爆重未出發）

如果今晚留夜d，唔好唱咁多歌
人海戰術

7個裡面有一個真•香港人，比例係多

又係垃圾低賤既波台狗

大家麻煩block一block佢

維園球場散咗好多人

代表起碼有500萬唔係人（扣除嗰啲真係出唔到/要輪班返工嘅有心人）

你咪搞個撐修例，有一萬當你贏

每七個人就有一個有愛滋算唔算多？

係唔係你同你一家

如果係民主國家，唔係好多，係多到已經現政府唔下台，佢個黨可以等收皮

如果獨裁國家....

雜種：我有十三億人支持

代表6百萬人冇物業 冇股票

應該問
政府都係唔理 市民又可以做到乜？

香港投票率都無四成

係一個可以出軍隊屠殺人民嘅極權國家

今朝支持嗰個得20個人

你打字果陣有無笑

大家咁話

樓上五毛，block得

我宜家講緊七個入面有一個算好多咁都叫五毛？有腦唔用

屌你 用艾滋病比喻示威者？

你理得我用咩比喻，宜家同一陣線都要比你屌？

都唔係今日先知啦

okok 我錯我錯

代表個100萬人無Q用

呢度已經計兩個

唔比啲人冇意見?

啱！
利申：反對墮胎，墮胎等於殺人

仲有乜春野係艾滋

AIDS

咪再用拼音。

香港8-900萬人口啦

代表你好易有性病啊屌你，你覺得多唔多啊！！

支持先得70萬,我地有一百萬
咪大多數人反對修例

派膠

成個城市有成7分1人走出嚟係一件好難得嘅事 啲咩話7個先有1個出嗰啲收收皮啦 好多人想出都未必出到
而我好痛心我係其中一個今日唔可以喺香港同大家共進退嘅人

are you on9佢撐緊你喎

仲有咩撚嘢艾滋

其實點解唔學英國咁全民公投？支持又好反對又係，都心服口服

林鄭講架嘛 點都要推 冇野阻到
即係佢一早係電視講晒唔會care民意

三子咪試圖搞過囉 之後被人屌冇法律效力又話犯法 冇咩用

其實就算七十萬已經唔算少，何況一百萬

你仲要扣埋60歲以上18歲以下個班
其實100萬人上街個比例係不容忽視

智障

四捨五入，六百八十幾萬人咪又係話七百萬人

On撚9 香港變到咁仲生仔

政府: 代表有600萬人支持法案

.......

仲有好多中小學生考試，實際數目肯定過百萬
個人估計120萬

屌你 中學雞讀通識讀上腦？

政府話即係仲有600萬人係支持立法

香港勞動人口400 萬左右 應該take呢個基數

HK no democracy

肯定多過一百萬

幾個地方都有龍 條尾有排行 仲未計收工加入班人

少你一個唔少啦 三毛

唔出黎都講到係同樣 咁個數不如直接寫七百萬

7百萬人有你一個7頭就真係多啦

仲以為自己係英國人？英國而家都奶緊共

行唔到就唔計

黑人問號.jpg

咪分化 各自爬緊山

出來遊行嘅人不代表我，支持條例通過
捉哂你地班搞事分子

小學撚會出黎咩撚駛計佢地

多 所以出黎行既係愛滋狗 ？

done.

蝗化

咪睇下佢跌落河有邊個會救佢囉

唉

有物業，唔炒股，但都補錢今日走。

唔計19以下, 75 以上嗰差唔多170萬
咁大概有570萬到
100萬約1/6 啦

好快你都係

代表你地唔明白唔理解被誤導
修例係有急切性

Ching 你真係眾人皆醒你獨醉
請受小弟一拜

都咩問題？

英國政府走咗二十幾年，點公投

點只一百萬
兩百都嚟

學英國呀屌你關英國撚事咩

仲唔明？而家咩國家控制香港啊

有公投有民主洗撚走出黎

因為其實仲有更多反對既人因各種原因唔會出來，但唔代表唔反對囉

yes，總有d廢老會支持

真理

公投有法律效力咩

係反林鄭 同叫佢下台

屌你讀下啲書先啦
民意研究啊
1/1x係香港都算高啦

條街, 每7人都有1人屌過你老母, 算唔算多

港豬

哇 咁高呀

有6個屌過你老母多d

樓豬用拼音打字都冇人屌
扮乜春香港人

如果每個攞個一蚊掟9你，你唔撚死都有100萬，你老味臭閪港豬

林奠:600萬人支持
屌佢老母

知唔知咩叫沉默大多數
撐送中又有幾多人企出黎
我可唔可以話除左撐送中嗰堆之外其他人都係反送中？

仲有600萬人冇反對

七百萬人口

三成係老弱病殘 都算有五百萬勞動人口

2016年選民登記都有二百一十萬

投票率四成 即係參與政治人口大概九十萬

而泛民得票率一向平均都六成 都成54萬

而家有50萬人走出黎 即係有四份一選民走左上街

泛民支持者近乎盡出

你仲覺得好少人咩

屌啦 有二百萬左右都唔係真香港人黎 堆畜牲應該死番曬上大陸

得7分1
即係有7分6對條例無意見

第一日知咩 要幾賤有幾賤呀香港政府

唔係民主政府點解要聽民眾訴求？
莫講話100萬人
就算700萬上晒街又點？
香港政府個老細從來都唔係香港人，亦唔係為香港人做事。

政府到依家都無表示 香港挽完架啦

未必，睇埋今晚

講緊香港人 唔係腥港人呀

特首狗不如

博屌就係呢種喇

即係遊行無撚用囉 明知故問

小學雞式反擊

原本個好老細走咗22年了

吹呀

有550萬人支持wor

保守估計150萬人左右

邊個左膠dislike我

走lu

係支共港共至可以咁無恥講得出

就黎玩完。。

逃犯條例修訂是撤底摧毀一國兩制，斷送港人未來福祉的極權惡法。

強推惡法的幕後黑手中共政權，他們不知廉恥，公開承認法律是政權的武器，中華人民共和國堅決不走司法獨立制度。 面對這種無法無天的極權法治，港人猶如等待被屠宰的羔羊。 送中惡法通過後，滅亡的不單止是香港法治、香港的國際地位，基礎的人身自由甚至是生命安全也將隨之消逝。

即使香港法律界三千名代表、 法官、 多名國際政商人員表明反對條例修訂，香港政府仍一意孤行，親共議員聽從命令決意斷送香港前途，香港人絕不能接受。

在香港政治打壓環境下，立法會沒有公平選舉，民意不能夠在議會中表達亦不能確保所立法例是為港人利益。 在這香港生死存亡的這一刻，我們沒有選擇，只能公民抗命，用香港市民的力量阻止惡法通過。

就此，我們呼籲全香港市民立即前往金鐘包圍立法會大樓向港共政權表達反對逃犯條例修訂的決心。 若政府仍一意孤行，我們不排除將行動升級

有600萬支持

出黎成百萬人鬼知咩，淨係知波台全部都係

你試下行出街 每經過七個人就指住你講屌你老母一次都咪話唔震撼

仲有有有心但一堆身在外國黎唔到既巴絲

代表番屋企訓好過

你叫支持嘅出嚟曬馬囉

散播失敗主義 抹黑同路人 屌你老母成個post都係三毛

代表重有六百萬係支持政府

特首同警察都係壞左既人!

CCTVB話陳曼琪班人收到七十萬聯署支持

即係有六百三十萬嘅沉默大多數反對修例

今朝行左啦，人數真係無謂講了

即係有六百萬反對

你自己躝出去睇下，有一百萬人你食屎好冇

每七個人就有一個屌過你老母
唔夠多？

7個入面有一個屌你老母你話多唔多？

係7個入面有1個去左遊行
試下搞公投我諗過半香港人會反對送中

仲有班唔遊行嘅反對修例人士！根本建制人士都反對緊，但唔遊行啫

又用愛與和平感化政府。。

700萬裏面係咩概念？
每日150人來港，20年，累計100萬人，當加埋d賓賓鬼佬。
今日出黎嘅人都150萬啦。
仲有未出黎表態嘅人。
其實實際上有超過一半人反對囉，唔係咩7份一人禁簡單

我去到金鐘個時，仲聽到龍尾響炮台山，點會冇一百萬...

係咪想講仲有6個支持

代表香港政府正常運作中

你都真係好嘢，未見過一個留言有咁多負評

7個入面都有一個輪緊你老母
你自己計下多唔多

負評囉
你地專做無謂野架啦

另外6個輪緊你老母多d

夠話唔係主流民意就辭啦
講架咋嘛

【致6月9日出左黎嘅大家】所以，遊行完，之後呢？

777: 仲有600萬反對

即係有 699 萬人反對

屌，真係乜事都無

宜家係全宇宙7分之一既行星啊，多唔多啊？7頭！同我玩數字縮細？你咁撚智障一定唔明，我舉多個例，係7個宇宙裡面有一個宇宙反對，一個宇宙裡面既嘢多唔多啊？on9仔！

廣傳 12號會出黎嘅義仕記住抄呢兩個號碼係手或者背咗佢 侓師電話

26081400
65499452